<resources>
    <string name="app_name">QueenB</string>

    <string name="instructions"> \n אז פה אנחנו נטעם מעט מה זה אומר תכנות וכמה כיף זה!\n אנחנו נעצב דפי אינטנט (נכון, אנחנו באפליקציה, אבל נכתוב בשפה שמתאימה לדף אינטרנט)\n ונעבור על כמה פקודות בסיסיות שמאפשרות לנו לשנות צבעים להוסיף כותרת ועוד הרבה הפתעות\n   מוכנה????
    \n לחצי על הכפתור ויאללה! נתחיל!\n</string>
    <string name="Mission1">
    בשביל לכתוב כותרת נכתוב את הטקסט שלנו בין 2 תגים של h1 \n
        בואי נראה מה יקרה אם נשנה את זה לh2? \n
       ומה עם h10? \n
        נסי להוסיף שורות  ותראי מה קורה!
    </string>
    <string name="Mission2">אם נרצה לשנות צבע של הכתב נוסיף את התוספת \"\style=\"\color:red לתוך הכותרת שלנו וככה נוסיף צבע אדום. \n נסי לשנות לצבעים אחרים ולראות מה קורה!</string>
    <string name="Mission3">ומה עם לשנות צבע לרקע? \n ממש פשוט!\n לתוך הטאג body נכניס\n style="background-color:red; \n נסי לשנות צבעים ולראות מה קורה </string>
    <string name="Mission4">בתכנות, לפעמים כשנרצה להשתמש בשאילתות \n נשתמש במילה if\n. לדוגמא: \n \n  if (השמיים כחולים) \n print\(\"\hello\")\  \n\n ז\"\א אנחנו נדפיס hello  אם השמיים כחולים.\n התנאי מתקיים, ולכן נדפיס hello \n.\n ומה עם המקרה הזה ? \n\n if (את יכולה לעוף) \n \  print \(\"\world\")\  \n\nנכון, לא ידפיס לנו כלום, כי אנחנו לא יכולות לעוף\n \nומה עם מספרים? גם עובד!\n \n if ( 5 \>\ 3 ) \n print (\"\you are bigger\"\)\n \n כמובן שידפיס לנו, כי 5 גדול מ3  </string>
    <string name="Extra">\nמוזמנת לכתוב פה איחוד של כל מה שלמדנו עד עכשיו ולראות איך יוצרים כותרות בצבעים וברקעים שונים</string>

    <string name="Mission4Q"><b>מה ידפיס לנו הקוד הבא?</b> \n if (3*4 > 10) \n print(\"\Que\"\ ) \n\n if (10/2 = 2) \n print (\"\ d \"\)\n \n if (9*3 > 100/4) \n print (\"\en\"\ )</string>
    <string-array name="array_reference">
        <item>com.github.glomadrian.grav.generator.animation.PathAnimator</item>
        <item>com.github.glomadrian.grav.generator.animation.BallSizeAnimator</item>
    </string-array>

    <string name="Project1_Title">Tag Girls הפרויקט של קבוצת</string>
    <string name="sub_title">Sub Title</string>
    <string name="main_title">Main Title</string>

    <string name="about_us_title">
        זוהי עמותה שהוקמה על-ידי סטודנטיות למדעי המחשב לאור מיעוט הנשים סביבן.\n

        \n מתוך רצון לשנות מציאות זו, העמותה שמה לעצמה למטרה להעלות את הייצוג הנשי בתחום הטכנולוגי.
        \n
    </string>
    <string name="about_us_details">
        על אף שבגילאי היסודי הישגיהן של בנות זהים לאלו של בנים,
        הן מסתייגות מתחומים טכנולוגים ובמגמות מחשבים בתיכון ישנן רק כ-30% תלמידות.\n
        הרתיעה נמשכת גם בשלבי חיים מאוחרים יותר,
        ואחוז הנשים בתחומים אלו באקדמיה ובתעשייה אף נמוך מכך.\n
        מטרת העמותה היא לייצר תחושת מסוגלות בקרב נערות ונשים לגבי יכולתן לעסוק בכל מקצוע שיבחרו.\n
        פעילותנו המרכזית היא תכנית מלגות שבה סטודנטיות למדעי המחשב מלמדות נערות בכיתה ח\'\ תכנות.\n
        במסגרת פעילות העמותה סטודנטיות למדעי המחשב זוכות לעבוד יחדיו וכן לקחת חלק באירועים משותפים.
        בכך אנחנו מקוות לייצר קבוצה חברתית מגובשת של נשים מוכשרות וחזקות
    </string>

    <string-array name="city">
        <item>ירושלים</item>
        <item>תל אביב</item>
        <item>חיפה</item>
    </string-array>
<string name="city"></string>
    <string name="age"></string>
    <string-array name="age">
        <item>ירושלים</item>
        <item>תל אביב</item>
        <item>חיפה</item>
    </string-array>
</resources>
